巴士大佬落雨揸車可唔可以就下手

路邊有積水一嘢鏟到成條街嘅人濕撚晒